［武漢肺炎］衛生署大大個網址不停更新同公佈懷疑個案！咪再亂up制造恐慌！

大大個網址：
Keep住留意、防疫！唔好再陰謀論

推

公信力問題，大話狗吠會結果
塔西佗陷阱，無解

咁你咁講無得講架播唯有盡力自己做好防疫

陰謀論就梗架啦
對住個咁既政府 咁既黨
你會唔陰謀論?

全世界都check到有, 係得香港無確診, 個機會率係點計呢？

除非完全杜絕
否則應如沙士嗰時一樣做好個人衛生

無人傳人—》有限度人傳人—〉存在社區傳播

我知但我覺得與其狂陰謀論 不如留意住呢到

74號入左院8日都未check到係咩case, 似係中左了

case 101 一歲去武漢定係雙非有病返香港醫

係社區中未爆出來

我自己都覺得有機會入咗香港未驗到/未病發，但係出面一堆話咩等order咩已經死咗人會唔會有點兒那個

同埋琴日袁國勇話電腦預計而家香港頂多3完，冇都唔出奇

留意呢度有咩用滯後架仆街
話唔傳人，即係輕鬆傳人
話區內傳人，即係已經大部分人感染

無人傳人—〉有限度人傳人—〉存在社區傳播—〉病毒可能變種

信政府?

我懷疑香港仲未分配到快速測試劑

絕對唔出奇 醫院都係等上邊落order先敢公佈
利申：醫院返工

香港其實有方法去確診未
下下等大陸分啲快速測試劑落嚟
自己唔識用lab做基因排序咩

仲信垃圾政府？2003年SARS咁大鑊就因為香港政治隱瞞役情，當時報紙、電台節目已經報導緊大陸爆發非典型肺炎，而廣東政府、老懵懂、楊永強班陷家剷就公開否認，反屌香港傳媒制造恐慌！最後於8A病房、淘大爆鑊至逼住承認，但已經令好多前線醫護人員同市民疏於防範而死299人！

佢一直改口 點叫人信佢呀

歷史在重複